求各路巴絲打幫忙！於的士遺失重要物件

小弟昨日晚上搭的士係車上遺失一個鐵盒入面有我本人身分證，車牌，學生證等等 跪求各位巴絲打如有拾獲，可唔可以通知我

遺失時間 : 25/2 11:30 PM / 26/2 12:30 AM
遺失地點 : 的士
遺失地址：尖沙咀碼頭-> 油麻地廟街 / 油麻地廟街->染布房街 ->觀塘
遺失物品 : 身分證，車牌，學生證，會員卡等等

真係好擔心，如果大家有資料，求幫一幫忙 薄酬

薄酬500

我入面係無錢
鐵盒個樣係咁

幫推

多謝巴打

推！

祝巴打搵到

推

巴打！搵到啦！
5分鐘前匯豐打俾我話喺旺角地鐵站職員有人執到
不過最奇怪嘅事，我冇去過旺角

可能有人良心發現

btw 恭喜

Push

多謝巴打！

香港仲有好多好心人既 可能夜媽媽銀行無開 咪幫你袋住先 之後工餘時間拎去銀行囉

你漏左野係的士，架的士會係你觀塘落車個位等你？

又有道理